一人一個見過最柒嘅紋身/紋身cover

先戴戴頭套： 絕對唔係歧視紋身 自己都好鍾意睇啲靚嘅紋身/紋身師 例:李寧
純粹互相分享吓避免有人再中伏

呢個真係唔cover好過cover

所有紋身
因為紋身唔夠潮

塗改液咁

點解背脊會有lin